香港人 反抗

呢幾日，因為緊急法同蒙面法，令到
「黑色嚴重分化撚警告」持續生效

而家呢場運動已經發展到一個新階段，好多香港人都未經歷過呢個情況
所以我地黎緊嘅每一步行動都要謹慎，因為行錯一步，結果就會變到而家嘅政府咁醜陋。

無可否認，方向變得有D混亂，唔同人有唔同意見，但我地唔應該將自己變到同港共政府一樣，厚顏無恥。

作為一個香港人，我地應該做一個有承擔嘅抗爭者，錯就要認，認左亦都唔夠，要有補救。如果唔係就同班垃圾狗官，保皇廢物一樣，咁撚仆街。

希望各位香港人抗爭者未來之戰上
三思[size=5]，[size=5]謹慎，承擔

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

仆街 size襟多左

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

三樣野 三思，謹慎，承擔 手足們緊記

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

推

再推

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

只想各位小心行每一步，始終雨革都未迫到政府呢個地步，我唔想因為一時衝動成為運動走下坡嘅開始

push 希望各位心態上能夠保持清醒

三思

謹慎

承擔